有冇人覺得台灣越黎越唔抵去?

D野越黎越貴，食碗牛肉麵都成二百蚊台幣
宜家又有廉航，去日本新加坡唔會貴得過去台灣好多

留名將來出日本唔抵去post

新加坡咪又係咁貴
機程咁上下遠，去日本好過啦